好想忘記你，但

雖然係刪晒所有野，但

最近返夜就諗返以前，但

希望你生活安好

講完，有冇未訓吹下水

有煩惱？

我的煩惱就是你有煩惱

我的請帖是你的喜帖

咁我無啦 姐係你都無啦？

copy比男神先

你的朋友也是我的朋友

你的老婆也是我的老婆

你要我舉杯我只能回敬我的崩潰

你句野唔合理 重作啦屌

你要我秒回我只能已讀不回

你的不合理是我的合理

好啦 我收皮

跪

係咪你男神已讀你

喂 我等緊你

✅✅

我到左 你係邊

我都同巴打一樣，因為好想忘記所以del晒啲野，但記憶好似越嚟越深刻咁，每次記起都好痛苦

試下打比佢 睇下會唔會已聽不接

拿 我地唔一樣 係有時諗起 零零星星咁

但又唔會太病苦

Btw 共勉之

我在右

+1